{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数の追加がありましたら、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペット同伴での入室は許可されるペンションにのみ可能です。 青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されます。 入室案内は、予約したペンションのバーベキュー場と駐車可能かどうか、海水浴場の近くの位置について案内されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加した場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約時に人数を追加した場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できなくなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は許可されるペンションにのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や損傷についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどのように案内されますか？",
            "answer": "入室案内は、予約したペンションのバーベキュー場と駐車可能かどうか、海水浴場の近くの位置について案内されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 588
    }
}